[年經] 覺得係tvb 定英皇整死香港娛樂圈?

tvb 英皇

兩個都有份，正一仆街

唱片商抵啦
以為自己夠料可以唔洗靠電視宣傳

環球/商台

Tvb責任大d，佢可以唔收英賄款唔杯葛其他公司，但tvb無咁做

4大唱片先係原兇

當然係TVB, 依家咩年代, 仲電視台綁死藝員, 冇機會冇發揮空間又唔俾人去第2度拍

個個都有份 打和

係老共

唔使爭，全港歌迷都有份搞死

梗係TVB，節目製作方面，不論劇集和綜藝，都係一成不變，事事旦旦，每況愈下。例如劇集種類單一成日都爭產(仲要康雍乾模式)丶宫延爭寵丶警匪片等。劇情又好多時相類似。D爭產片永遠D舅父都衰人，警匪片永遠都有內鬼。 劇集成出穿崩，現代交通工具穿越古裝劇。劇集成日抄中日韓劇，百鳥歸巢，洗鬼睇你
。佢咁樣做，愈來愈少人睇TVB，觀眾咪對D香港藝人漸漸陌生，個娛樂圈咪愈縮愈細。
最過份仲要請魚x生呢D亢員做高層，成日比D不受歡迎的藝人( 鄭x暈、吳藥x)瘋狂出鏡，有潛質個D又唔去重用。香港電視節目質素
以前香港出到四大天王丶五虎將。現家香港娛樂圈都出唔到偶像巨星。見到咁，我都非常心up.

你講娛樂圈既梗係TVB啦
你講樂壇我覺得TVB同所有唱片公司都有責任 （四大事件封殺, 用八卦唱衰對家）

環球係咪得罪太多人搞到d歌手少曝光，好似淨返麥當勞呢個宣傳渠道咁

我諗係當年年經果批覺得老歌老土, 之後就紅左容袓兒依啲垃圾

樂壇唔係喺娛樂圈入面咩

AGA Gin Lee

Both

四大獅子開大口 無啦啦要求加十倍版稅

why not both?

TBB責任最大喇哥哥 真係夠膽棒巨猩幫, 連獎都益哂自己人, 上面有人講四大有責任,但TBB 堆不平等條約我覺得重大責任...

唔使爭 打和啦
兩個都有份整死

why not both

一定係tvb 加埋星夢唔該

矛盾大對決
tvb打手 vs 英皇打手